俄羅斯衛生部聲明：從未將武漢肺炎定性為人工合成病毒

2020年2月22日更新

18：00【俄羅斯衛生部聲明：從未將武漢肺炎定性為人工合成病毒】近日有消息傳出，俄羅斯聯邦衛生部發佈的《新冠狀病毒（2019-nCoV）感染預防、診斷和治療方法臨時方法建議》中，指稱武漢肺炎的病毒是「人工合成」。

俄羅斯聯邦衛生部發言人澄清，「俄羅斯聯邦衛生部《新冠狀病毒感染預防、診斷和治療臨時方法指南》中，從未指出病毒是人工的」，並強調俄國衛生部所發布的《指南》，僅是為了向居民傳達防疫措施，屬於通用文件，原文沒有出現任何「人工合成」字詞。

https://invest.hket.com/article/2569806/【財經直播】俄羅斯衛生部聲明：從未將武漢肺炎定性為人工合成病毒

買左幾多桶油?

我見連登前兩日無source 所以都估到係流料

哩吓係柒咗

［重要］FC: ‘俄官方確認武漢肺炎病毒係人工造成’哩單新聞，極可能係fake news

有人真係認真搵返source，得出結論係條友唔識俄文同醫學用語，鳩翻譯：

當然，部分連登仔唔會明理據錯，唔代表你立場一定有錯

一地都係精d人點算好

連登可以搞到俄佬出聲明

唔過兩頁

sad but true

國際性大論壇

叻

所以話一定要有SOURCE,但係連登仔繼續一見到有人PO就信

唉，又炒

以人類目前技術要合成一隻病毒應該係無可能
利申DSE數學1無讀過phy chem bio

一頁

推撚到夠3頁

炒車

笑撚咗，連登大台影響到俄佬都要出聲明

其實生化學家都講過
沒可能可以自然演化到一個咁既病毒

CLS 就快變各國間諜集中地